「熱普城走左5區公投條數…」

特區政府：「我幫佢找 」